教育局通知學校4月15日為「全民國家安全教育日」

教育局通知學校4月15日為「全民國家安全教育日」

#港聞 教育局向全港中小學發通函，建議學校在4月15日配合「全民國家安全教育日」安排學習活動。 (3/5/18:47) 全文 ()

又可以聽啲濕鳩講座攞正牌瞓覺

走堂扮病返屋企操paper

全民洗腦日

邊個唔聽咪國安法拉人

国家安全了

可能第五波停課！

呢日去盡情踐踏五星旗
唱打倒中國共產黨黨歌

識DO就叫港豬D仔女操FIT 啲忠字舞，唱下紅歌
做模範城市

好嬲

動物只沉醉於權力。

移民啦操paper入XGU?

納粹當年有冇迫法國人係國家投降日掛納粹旗慶祝被佔領

今日係樓下聽到個對話幾好笑
個仔係到講乜乜china
個老母勁大聲屌佢再講china 掟你落街 至撚憎china

估唔到會有今日見到香港細路要唱核突支那style